## Описание

- Client - базовый класс, класс клиента, имеет поле Id, реализует ICloneable, IMyCloneable<T>.
- WholesaleClient - класс наследник от Client, добавляет поле Name, реализует ICloneable.
- RetailChainClient - класс наследник от WholesaleClient, добавляет поле Discount, реализует ICloneable.

Все классы реализуют шаблон Прототип.


## Достоинства и недостатки

### ICloneable

Достоиства:
- Полный контроль над тем, что мы клонируем.
- Позволяет сократить код.
- Помогает применять шаблон прототип.

Недостатки:
- Нет четкого указания, что происходит "глубокое" или "поверхностное" клонирование.
- Происходит приведение к object.

### IMyCloneable<T>

Достоиства:
- Все то, что и у ICloneable + позволяет избежать лишней упаковки/распаковки.

Недостатки:
- Интерфейс должен быть определён вручную программистом.
